抽新股 百融雲創

以同股不同權架構來港上市的百融雲創（上市編號：06608）周五（19日）起公開招股，公司擬發行約1.24億股B類股份，佔擴大後股本25%，當中90%為國際配售，10%公開發售，另設15%超額配股權。百融雲創招股價26.5元至31.8元，集資最多39.4億元。每手500股，入場費16060元。
百融雲創引入Cederberg Capital 、中國國有企業結構調整基金（China Structural Reform Fund） 及Franchise Fund LP為基石投資者。3位投資者合共認購2.2億美元股份，有關 股份設6個月禁售期。
百融雲創於2014年成立，為獨立AI技術平台，公司收入主要分為分數據分析、精準營銷及保險分銷服務三大板塊。是次集資所得45%將用於業務擴充；30%將用於提升研發能力；15%將用於有選擇地進行戰略投資和收購；10%用於一般企業用途。
百融雲創將於19日至24日中午12時公開招股，24日定價，本月31日掛牌。
聯席保薦人為摩根士丹利、中金及民銀資本。
汁，經濟日報

pushhhh

討論下

Pushhhh

gogogog

抽佢老母

pushhh

大家有咩想法

香討無人講

孖爆佢抽

你個名提小弟？